一人一個創意成語

我先

屌聲四起

解釋：形容當一件令眾人不滿意的事件或情況發生時，多處來自群眾發出的不滿聲音。

請出招

__喪子

百屌成材

美極女神